有冇同我一樣等緊吉魯d 90後post?

ching ho ball

佢唔係話官方app好好用咩

ching佢一定會為班90後過黎教你地架

等睇佢轉

樓豬巧波

D90後邊識黎呢d高級討論區

ching講得好！

Ching 好波
大家都好波

快d post

講得好

樓主好波

大家講得好！

大家講得好

Ching 好波

大家都講得好

吉魯唔係想針對幾多十後

呢位ching講野就有水準喇